聽日遇到人話阻住佢返工唔洗嘈帶佢食個早餐先

要令佢一齊加入
佢個藉口佢